呢題答案係咩？

Find the median of this set of data.
求下列數組的中位數
k-7,k-6,k-2,k-3,k,k+2,k+3,k+7

A. k-3
B. k
C. (2k-3)/2
D. k-1

我唔識

C

Median 係中位數

因為上面有8個數，無中間個數，所以拎咗第四同五個數字，加埋除二

申 CE 數學唔合格

我想知個答案

求其代個數落個k到囉

上面咪講咗C囉

D

一定係d, 拍定手先

自膠，睇唔到。不過你錯左

屌戇鳩 中撚咗伏 係D

咁都要問
返去睇書啦

唔怪得你CE唔合格

我唔識吖嘛

去溫書啦 睇住DSE唔合格呀

依家DSE數學好撚多呢啲伏

Take k = 0

-7,-6,-3,-2,0,2,3,7

Median = (-2+0)/2 = -1

得D岩

D.k-1

呢條其實算好basic,排好後median=(k-2+k)/2=k-1->D
呢啲問題最緊要都係排返好順序先
利申:今年dse狗

屌 都On99 嘅 都唔係考數學能力

Median 係中間個數
你呢堆嘢有8個number
中間咪係第四、五果兩個加埋除二
(k-2+k)/2=k-1

所以係D, 拍定手先！！

係啊，依家數學科係向緊呢個趨勢。玩鬥小心。一份mc45題，20題都有trap。嚴格黎講依家得M1M2 (類似Alevel既Pure Maths)係考數學能力

咁要小心啲啦 畀啲心機考好DSE佢